跪求今晚19/6 尾場張敬軒 280/480😭😭😭😭

真粉絲跪求軒叔今晚尾場
痴L線今朝睇估唔到仲炒貴左幾百蚊!!!!
我只係想親耳聽到我最愛的騷靈情歌同黃色大門

280/480 2張，可接受+$100-200
相信連登有愛！

自膠貼錯tg link:

推

推😭

Deadline fighter 試下去門口搵